【天下無不散之筵席】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

2018和1996的操練課

Wenger's final session of training has done

關於建一座新球場，就可以掙錢來買更多的球員......

這只是理想情況，並未實現，因為別的球會有外部資源。建新球場意味著我們要接受雙重的掣肘，首先我們得還債務，其次我們還得面臨著那些有外部資源投入的球會的競爭。

關於是否會為此而拒絕建新球場，留在高貝利......

我們必須得建新球場。沒有一家球會希望讓那些渴望到現場看球的球迷們失望。那時候，我覺得容納60000人的新球場是不是有些太誇張，但是事實證明球迷們還是能把球場坐滿。

點解企到咁前問？

愛華頓前鋒禾確特希望盛傳會離隊的朗尼留效

雲加：無悔犧牲錦標建球場

【體育】阿仙奴於明日英超作客哈特斯菲爾德，將會是領隊雲加帶領兵工廠的最後一戰。他於賽前記者會回顧其22年兵工廠生涯，表示沒有後悔犧牲錦標來興建酋長球場。

2006年，阿仙奴從座位只得38,419的高貝利球場遷往可容納59,867名觀眾的酋長球場，為了興建球場，球隊一度欠下巨債，從而限制了可用在轉會市場的資金。對此，雲加說：「我們必須這樣做（興建球場），沒有球會會讓想要入場的球迷失望。當時我認為球會在60000（容量）方面太有野心，但到現時一切運作良好。」

他續說：「那時有些球會已用了很多外來資源，而己隊則陷入兩難情況。我們必須償還債務，並要與擁有更多資源的對手競爭。」回顧遷入新球場後的時光，雲加說：「我個人認為，從2006年到2015年，這是我需要表現得最強大，做得最好的時期。我認為在那時已做了最好的工作，不是最出色的，但是最困難的。」

「我與球會簽署了五年合約，並需接受在有限的資源下執教，這自然會欠缺優秀的球員。」法國名帥續說。

Mkhitaryan: I was no Alexis makeweight for Man Utd

“I didn’t come here to replace anyone,” the 29-year-old playmaker told FourFourTwo.

“Everyone keeps saying that I’ve been part of a deal for Alexis Sanchez but it’s not true because he was running down his contract.

“If he didn’t choose to come to Manchester United, he would have stayed at Arsenal until the summer.

“Everything was up to me. I’m not saying I was important in this aspect but I want everyone to understand I wasn’t made part of the deal for Alexis Sanchez.

“We’re different players, we’re different characters, we have different abilities and skills.”

Arsenal are considered to be the perfect fit, with Mkhitaryan reiterating his happiness in new surroundings.

“When I heard I could swap Manchester United for Arsenal, I said ‘yes I want to do that’.

“I wasn’t evening thinking twice or thinking that maybe I don’t have to go. I said ‘no I want to go. I want to have more playing time. I want to enjoy playing attacking, offensive football’. I made the right decision coming here.”

#Respect

GeoffArsenal
‏

@GeoffArsenal
14m14 minutes ago
More
So Boro Primorac, Tony Colbert, Gerry Peyton and Neil Banfield are the casualties. Bouldy & Jens are staying. Freddie Ljundberg is on his way back. Looking like Miki Arteta but all the above were told yesterday they ‘don’t know’ who the manager will be yet.

唔撚係呀

Pictures: Arsène Wenger's final training session

躝

Geoff

迪達子呼聲越黎越高

你試過其他領隊咩

六日子盲反開

大陸妹 過完熱戀期 就搵me叫春

和波之寶同漢堡都和緊
兩隊小強

屌你老母星期一要返工

Ryo 蛇又返兜

我禾走左後入波仲多過全能到仆街

無 人地鬧交

拜仁輸到1-3

哈 笑撚4

完左sem 2日咋.........

吹奏迪達子果D 弱智9成9 00後 90後尾

唔吹奏迪達子果D 弱智9成9 反雲反社會反阿既狗

要乘虛而入了

1:4

星期一禾食緊架妹了 你加油

屌碎變迪達子

假波

想自殺

雲加

漢堡終於降班了
唯一一間從來冇降過班嘅德甲球會

賀芬咸

漢堡goalllll

有冇link

搵唔到

爺爺

姐夫屌你老母

收嗲拉 矛屌子典打牙

定啦星期一就宣佈屌仔加盟我廠了

賀芬咸3-1

我雲唔賣垃圾

愛回家

咁山妹仲係唔係我雲賣

基拿比帶隊殺入r聯
1月之後14場8g4a

回家吧

食緊老麥
隔離d師奶吹奏緊支付寶

唔係吹緊你就得啦

Nagalxxxxx 快黎

Leaving the training pitches for the last time.

睇到就嚟喊

唔使黑白照掛 又唔係離開人世

唔好望返轉頭

岩岩係卓越見到大把大陸狗用

又開始多返人反雲

對佢地黎講已經好用過八達通

D老野無野做就好快架啦

好難唔反

漢堡

慢過閪 可能啲大媽連螞蟻金服係咩都唔識

但爺爺有好多offers喎

我見百佳收銀台都有個牌宣傳支付寶
點解Apple/android pay冇老野吹奏,因為佢地係英文名?

有另一個師奶想反駁佢已經比佢叫收聲

達哥PS4 RIP

我老豆用Android pay

因為唔抵用

因為要credit card

抵啦垃圾
打pubg仲正

支付寶唔洗架咩
我淨係記得要入身份證號碼

冇架喇 香港冇撚用了

呢排成日見到ptgf欣怡

達哥

以前用唔使

Save corrupted

因為無優惠
個d師奶最鐘意買日常生活用品有得平十幾廿蚊竟會覺得自己好撚醒
慳好多個種心態

八達通肯同apple同google合作既話，根本只會愈黎愈方便，但佢地壟斷左個市場，冇誘因要佢同apple合作

八達通真係完美表現咩叫不思進取

EA have bought the UEFA license for Champions League and Europa League in #FIFA19!

PES

係日本用完apple wallet既suica之後真係返唔到轉頭，增值都可以用app

Apple收好貴啦一定 睇app store上架費分乘就知

Android Pay都冇，得Samsung Pay有

According to Darren, Arsenal could announce the new manager as early as next week. The new manager has already a verbal agreement with the club. It’s believed that the only two candidates for the position are Arteta or Allegri now.

抵啦法蘭閪

八達通都有增值app 早幾年佢都係領頭 所以唔怕你

FIFA搞呢啲花巧嘢就叻 gameplay完全冇改善過

有ut班課金狗就夠

核彈發射

今集基本上係零防守
除非課金買icon後衛

唔怪得美羊落場咁落力 原來正選贏波有五萬鎊

但iPhone有得咁樣增咩 Suica係用Apple Pay直接增值

入到波話之佢收幾多錢牙

除非八達通要拓展佢既板圖到金融業廣告業，如果唔係佢真係冇乜誘因搞咁多野
方便一定係方便左，但係要佢洗一大舊錢然後賺多少少，間公司d人好難寫個proposal出黎

漢堡bye

屌佢老母啦 依家全個香港好多商店都推支那宝 準備同国家接軌了

睇LIVE好正 冇LALA 飛野落去之後放火燒球埸

冇必要用Apple Pay架 對佢自己冇咩利益 喺香港係要apple含佢 唔係佢含apple

聽晚買0：5
有50倍
爺爺最後一場相信對面會放水

聽晚作客呀
我估和波

總之一定唔會豬啦
實比面爺爺既

你呢個comment d野我上面都講左

只係想講如果八達通可以咁樣先係真係方便

之前Oepay都有去學校promote
Download送25蚊stxxxxusks coupon
但係太複雜唔識用

iOS要比幾舊水買多舊READER

明明iPhone 8以上都有Felicia晶片，可以直接用電子卡

落差大撚到

路維你地又j
明明路維都係助教出身
係有料就咩位都教得勁啦

屌帥真係冇乜料
唔使太失望

見到你咁講就知屌帥一定勁到仆街

全能到仆街既教練

反雲又話求奇一條友都好過爺爺

可能你係想支援方式多啲 但對八達通公司係吃力不討好就唔做 獨市生意就係咁
馬會落後都係咁解

冇咩所謂 都唔會短時間汁好

岩呀 冇競爭之下係會冇進步

唔只係有冇料 係要一個好教練叫到人黎

到時極貴人工請件垃圾返黎就好笑

你話FeliCa晶片 你估佢唔想用 一用就要含apple可能賺少左 一係佢凈開Android唔開iPhone

真係靠人腳 唔係講笑

似n年前爺爺好多怪陣

但要用家比幾舊水買個reader
個腦要裝幾多舊屎先諗得出

唔明點解阿迪達做得一年助教 就可以做領隊

有料就唔使經驗都掂
冇料就教左22年都唔得

以前佢一開始出八達通支付都係咁

on9囉

得一年經驗 仲要只不過係助教 我真係對佢冇信心

賀芬咸個少帥都冇經驗 一切睇你肯唔肯搏

係android都冇，得Samsung Pay有，應該係Samsung比錢八達通添

阿迪達機會大過屌屌

唉呢間球會真係垃撚圾
寧願要渣士

如果淨係管戰術我相信佢掂

保蛇加列文試試

但係好似話哥9去鏝，第1時間係搵迪達子過去做助教？
應該有佢長處既

都未上台就反

但教祖記可以四年兩個歐冠亞軍係唔簡單
哥狗教拜都唔得啦 仲要係老人軍團
意假係弱但四連冠唔易架 羅馬 拿波里都有水準
對我泥講佢有能力將隊波tune得穩定
佢個人要求又高 好啱阿狗呢家嘅處境
唉險簽係可惜

佢要支援手機就要整個Wallet用 呢啲都係錢 擺明Samsung送上門

列文係一隊教練，但係點解成日見佢著老西係看台睇波

1 年助教
三個 co assistant coach 嘅其中一個
做 assistant coach 同 manager 嘅 role 好唔同仲要得 1 年經驗
就算果陣請雲加佢起碼有好多年法甲機會又贏過法甲先

如果係請助教
我寧願請snape喇
起碼做咗咁多年同埋係 assistant manager

真

保蛇定阿迪達好

教好防守係重點
又唔會固執打死三中堅
又開拓到意大甲市場

請翻嚟先再反啦 好似係
無論屌帥 迪達子都好都係兩班波利架啦
費sir走咗之後曼聯再下一個算係比較好嘅領隊都要去到摩狗啦

高普勁既原因巧似巧大原因係因為石內卜

有高普一半已經勁過老嘢啦

不過如果係迪達子，我都會收貨，持觀望態度
而加最緊要係培育幼幼，執後防，風格仍然係打進攻足球
佢話晒進攻中埸出身，又跟過哥9，進攻應該可以
佢食腦型中埸，防守應該都有啲諗法

佢長處咪係打左好多年英超
知道個聯賽環境同球證尺度幾不一囉

帶賀芬咸兩季入前四
呢個真係搏得過
不過冇機會

個個都讚佢勁
又係前阿狗

我信佢有腦嘅
不過唔係識踢就識教
而家成堆球星佢唔知 hand 唔 handle 到
同埋第一份 managing job 就接替雲加我覺得好大機會會摧毀咗佢嘅執教生涯

Ozil對住雲加都成日射波，對住迪達子真係唔知會點

教迪達子排陣

爺爺咁善良
迪達子可能一齊訓練整死佢

助教點同 老老豆豆
要一個人孭飛架
仲要對上果個係叻準
仲要得一年助教經驗同埋教既係宇宙隊
最重要係陣中球員好多都當佢係朋友 什至同一屆
唔係咁易服到人架 特別踢逆境波
我絕對想佢教 但唔會係呢個時候

最好艾歷尼加迪達子，做下副手再搵佢接下任

太快啦，起碼做多三至五年助教先
除非佢退役前其實已經幫緊雲加手，咁就可以接受

我寧願韋拉講真
最驚係球員唔服達子

唔服韋拉，韋拉就用30cm長大肉腸bin鳩佢塊面

初代啞仔

力架統治足球界

如果因為轉會費太低而請唔到屌屌，變左請阿迪達
呢間球會真係可以執柒左佢

力架教波...我印象得烈卡特比較特出....真係唔睇好....
屌帥會好過迪達子,但迪達子我又唔認為佢咁差....
前阿記隊長(算近代隊長),會熟悉阿記個體系,管理同球會上下職球員...
再跟左哥狗兩年,多多少少都學到嘢既.....
其實近依幾年,都多咗好多新少帥冒起,咪試吓比多啲新衝擊隊波囉....
反正依兩年都柒到咁...再柒多年都唔爭在....
我又唔信現有人腳會攪到降班....

如果請唔到名帥 迪達真係咁差咩 用腦踢波 識用陰濕招 有火 訓練執行可能差d 但有個教練團幫手 點解試唔過

睇到喊了
誰人曾照顧過爺爺感受

咪撚玩啦
迪達子一場波都無帶過架
一黎就教英超大會
真係降班不是夢呀

首先請唔到大粒野主要原因應該係轉會費問題
如果好似安歷基咁要2億真係太過分 但係如果真係50m, 呢個真係完全無野心既問題，最後只會變左得d無乜經驗既人會黎搏下

其次係阿迪達問題，唔想佢黎既人主要係覺得佢個Profile 未夠好，0執教經驗，你要後生既執德甲執Nagalxxxx 都得，岩岩仲ko埋多毛毛
佢除左係名宿身份之後，基本上係0優勢
就正如好似牛奶因爲係DNA咁而有得續約

屌依家先知泰利仲踢緊

食屎啦垃圾球會
帶得好歡迎bin我c

你個大傻仔

咪係
話晒隊波衰極都有中游
無啦啦請個0經驗人嘅黎教
升班馬都唔會咁啦

人地拿高士文少帥極都喺U team 帶過幾年

多年助教/1年領隊經驗 Ok
1年助教經驗

如果因為貪平先請阿迪達真係dllm

話零經驗上場教例子唔係無
傑斯早幾年都帶過下獌狗
佢個profile仲好過達子
但最後點有眼見啦

阿狗施丹

Gooners20

我們眾籌專頁已經完成，大家除了捐款之外也希望大家在專頁內留下對雲加的祝福說話，請大家
幫忙分享給各槍迷朋友。

國內的槍迷朋友可到以下鏈結 ：

施丹本身係b隊教練

問題唔係迪達子教唔教得掂
而係一間球會為左慳錢慳到連揾個主教練都要揀個平d既
更加唔使旨意會比舊錢你執隊波
球會目標永遠只係為賺錢唔係為冠軍
想上番前4真係天方夜譚
或者等第二次李城奇蹟

光頭佬既運唔係個個都有

人地前球皇揸住牙朗摩迪巴爾卻奧斯拉膠華拉尼馬些路卡華積⋯⋯

岩呀三年黑哨加運

係 你話順境就話姐 隨時頭兩場贏唔到佢唔夠名氣壓著班球星 到時盞齊齊仆街

返7日都咁廢都可以當功積

Arsene Wenger's Arsenal career comes to an end tomorrow

Games: 1234
Won: 706
Drawn: 280
Lost: 248

Goals For: 2297
Goals Against: 1227

Win: 57.2%

講出口了 “i don't care”
最後一場主場都唔黎

反左咁多年雲 諗起聽日真係雲加last day

訓唔著

多得經理需要來年零負債

其實既然搵到阿迪達做教練，點解唔試下柏金？

唔搭得飛機

call滴滴啦屌

支那仔

爺爺真。last day

2018作客首勝

最少攞1分啦好嘛

返工

希望最後因為唔肯俾錢請新領隊
回頭求我教多一年

滿島光手足here?
四重奏好唔好睇牙

用佢個豬腦就有份

淨係向後傳.

識用陰濕招??? 最尾1,2年佢係禁區頂犯規 輸死球都數得出好多次

有火??? 大梅去屌OZIL 唔同球迷BYEBYE, 法明尼去屌OZIL 唔番黎防守

果陣A8 做緊咩? 頭DUP DUP 梳緊佢個油頭咋 次次同對面鬧交, 永遠你都見唔到呢個隊長行埋去

屌你老味, 一句講哂. A8 垃撚圾

今日最後一場啦

重點：個個都屌ozil

聽日返工 慘

隊波就係慣曬雲加果套, 年年都係果d問題
依家需要一個新領隊去屌醒班大帝d心態, 防守問題
阿迪達都係等多幾年先啦

一般啦
劇情係幾好，不過拍出黎無乜張力

見到d spacing 都知邊個啦

最驚係佢唔夠經驗ja
做教練唔同做助教，球隊有問題佢要咩曬飛
怕佢處理唔到

諗緊睇唔睇

有iPad 雞乜撚都話好架啦

對鳩頭克都要一齊仆

滿島光同松隆子d演技真心勁
我自己覺得唔係去到必睇
不過有時間可以一戰
仲有吉岡里帆J

個劇本寫得好唔好？我比較鐘意睇呢樣

明日花同波多野加三上再加聖子好睇好多

我自己覺得唔錯，寫得幾細膩，用表面上音樂同推理殺人貫穿成套野，但係實質上變左種好惆悵既劇，例如婚姻，用音樂搵食等等

對白呢個真係寫得好好 再加上滿島光同松隆子既戲

不過最大問題係佢會拍好多日常生活既瑣碎事，會令人覺得有d失焦
同埋會唔似平時d劇咁有高潮迭起

U專心返工啦

死撚硬啦
淨係叫佢帶助教
Handle記者會都未必得啦

好 多謝

少帥風險大
Avb 你都有眼見

少帥冇問題，起碼做過主教練先啦，達子助教黎
佢食唔食得住班細，佢又冇施丹咁好波

施丹
當年哥迪奧拿
都係做左幾年b隊領隊先升上去

有光醬 屌打哂 集集睇小雀都夠哂

高層好快啲死

岩岩訓醒，咩事

加利佬

唔算係少帥啦

老母節快樂牙

老鼠笑死

氣質

世清又然

最後操「兵」！雲加好嚴肅

【體育】迎來作為阿仙奴領隊的最後一戰，雲加在最後一課操練中收起情感，以嚴肅態度領操。

帶領最後一課操練時，雲加（Arsene Wenger）表情甚為嚴肅，沒有流露任何感情，看似出席一個商業活動般認真，更與幾名年青球員作對話。相反一眾阿仙奴球員如拿卡錫迪、比利連和辛迪卡索拉，卻笑面迎人，形成對比。

現年68歲的阿仙奴領隊雲加早前已落實在季後離隊，結束他在兵工廠領軍的22年生涯，因此周日作客對哈特斯菲爾德的比賽，將會是他最後一次以領隊身份亮相。

另外，雲加早前出席最後一個賽前記者會時，卻不忘提及北倫敦宿敵熱刺，認為後者需出售哈利卡尼，以用上支付興建新球場的費用，「過去10年，興建新球場的費用以雙倍上升，球員的身價更是上升了3至4倍。當年阿仙奴興建球場時，球員身價達1000萬鎊已是巨額，但現今如哈利卡尼，熱刺至少可以開價1億英鎊的價錢出售他。出售球員以爭取更多財政上的支持，正正是他們需要面對的事情。」

哈特斯菲爾德VS阿仙奴
625 樂視體育Now英超5台13/05 21:50直播

圖片來源 : 互聯網

過埋今晚 阿仙奴是大家的

睇黎真係好唔想輸

笠水狗

Manchester City, Manchester United and Arsenal make offers to Melayro Bogarde

Manchester City, Manchester United and Arsenal have all offered contracts to Melayro Bogarde, nephew of former Chelsea defender Winston, with the defender free to sign his first professional deal when he turns 16 on 28 May.

今晚睇唔到 好撚悲哀

爺爺最後一場都唔睇

今晚母親節我都叫老婆留係屋企啦

佢係臭猁狗

湊莉久

你出街睇波 老婆係屋企陪第二個

兩隻牙對決

開鋪睇先

今晚一齊出去食完飯返屋企牙

D時間靚到

黎剪頭毛得唔得

X朗剪唔到wo

RYO SIR支持日本?

雲加仲教埋熱刺搵錢

叫人賣Kane

係俄羅斯踢都幾好
啲時間幾岩
上次南非

Joe Allen can leave Stoke City for £25 million this summer - but only if a top-six Premier League club wants him

無乜支持邊隊 國家隊波比較悶

當年日本踢先最好
放工放學睇波

果時未開始睇波
太細個

食飯時間睇波

貢睇牙

00後

我自己就鍾意夜晚睇多啲
所以歐洲唔錯👍🏻
俄羅斯就更正啦 最夜果場只係兩點開波

90後
就算1990年出世 02年先得12歲
未開始睇波都唔出奇啊

之前歐國盃場場3, 4點，人都癲

南非都係
好彩果陣仲讀緊中學
果陣放暑假成日凌晨落apm睇波

爺爺呀

2.5m都嫌多

我指係英超時間
歐國盃又係好夜

呢個時間最撚正
係正黃金時間
如果日抖要返工好難睇

翻緊學睇唔到英格蘭對巴西
有屆好似係德國係8點有1場
個一屆先正

威爾斯沙維喎

10年對Serbia?
記得嗰晚同fd 出咗商場睇

藍斯咪威爾斯普巴?

唔係呀純粹講8點有波睇個屆
唔知係咪德國搞個屆

威爾斯美斯

今年俄羅斯都有八點呀
無記錯好似係8:00 10:00 02:00

幾時先到強大既祖國搞世界盃

11:00牙

中國或成最大嬴家

藍欺今季不下於普巴

三零部隊

贏國

個時咁岩係歐洲
睇埋尾場先天黑

巴西,土耳其,哥斯達黎加

厲害了我的國

大英祖國

咪出醜啦 袓國無隊都打得贏

一球都入唔到

其他隊自己退出

今晚有無悼念活動

今晚睇牙狗大勝而回

拎到分已經好好

死老野作客又輸一場

我愛爺爺

I don’t understand why everyone’s getting worried about what ornstein has said 😂 I told you no meetings were until next week. Arsenal know who they want.. let’s see if we agree terms. Keep calm.

今季係咪會係雲加教咁耐以黎最低分？
就算今晚贏都係63分

係

The Best of Wengerball (1996-2018)

Exclusive by @MiguelDelaney: Arteta is now seen by Arsenal hierarchy as the 1st choice to replace AW. Allegri eyes Juve stay.

Max Allegri is still a top candidate but there is understood to be some difference about how parties view the job, and the Italian is still minded to stay at Juventus for another year to try and win the Champions League.

Meeting 都未有
咩 1st Choice 阿迪達

咪信咁多itk啦

Allegri: “I want £200 million to build the squad.”

Arteta: “I’ll work with Mustafi and Iwobi.”

Gazidis: “Welcome on board Mikel”

#WelcomeArteta
除非係咁

咁大家一齊變中游隊喇

2億其實係誇張左d
1億左右就差唔多
50m真係笑大人個口

Because Arsenal has no chance to win the Champions League.

只係睇Ornstein the Oracle就夠

另外我只會睇上次一開1月就話100% 美羊會黎果個

而家佢d料好慢
不過佢報=official

拎到分?

中堅果位都唔掂喇
仲有防中位

兩個一線中堅+一個防中都已經成一億幾

岩岩坐時光機返反黎 今晚阿仙奴又輸

咪就係

但對面話放水

放水就贏緊啦咩

唔會買2個一線中堅啦
最多1個,再加1個幻幻

今晚大炒硬啦 哈XXXXXX都冇野爭

如果一個一線加免簽基亞連尼 算唔算兩個一線？

你發多幾次夢啦

今季完約....

我知
但係點解佢要過黎
想試下踢歐霸?

屌帥需要幫手

李城夠冇嘢爭啦

屌帥會過黎再講買人啦
基亞連尼係走都留喺意大利啦

仲有基亞連尼今年34歲

無人俾面爺爺

咁要返細梅了

冇諗過唔要佢

邦路斯啦 雖然今季好廢

呢個更加無機
俾屌帥屌走先去AC

轉去第間意大利球會都踢唔掂,仲要踢阿狗

呢個又唔得 果個又唔得
想點牙

2018 作客第一分🤪🤪🤪🤪🤪

原班人馬
簽都唔簽意大利人啦

你估好似你愛隊想買邊個就買邊個咩

咁一定係阿迪達教先會發生

大家都知隊波唔會比咁多budget
FF咁多做乜

唔好煩啦續返爺爺算

後防一切照舊 只靜候啞人復出

李城都唔要puma轉左adidas了

真 軒帥73歳仲教波

puma 咁柒,仲柒過nike
係得你地先會吹奏puma

下季件主場堅柒

冇人吹奏過

其實adi 應該會好啲
見隔離獌下年third away 都幾靚

還我NIKE

下季件away
都叫有少少創新....

作客粉紅色
轟之前都係adi,不過冇乜宣傳所以轉去nike

啲鋪頭門淨係擺獌狗

Puma執柒左佢啦

米希達利恩又指自己當時沒多考慮便決定離開奧脫福，「當我聽說可以轉會阿仙奴後，我就說這是我想要的。我根本沒有多想，就已經答應了。我想要更多上陣時間，我想踢更進取的足球。」

Very low level

事實上係更進取既啲波
不過防守閪

Mk屌打左山妹

雲加，母親節快樂

其實wenger ball係幾好睇
打弱隊果陣

老實講閪極都入到下波

宜家中下都好有紀律啦

又串人食蛋

打極唔入都好睇

Arsenal goalkeeper David Ospina has urged the board to provide "clarity" regarding Arsene Wenger's successor.

Ospina hopes for an announcement sooner rather than later in order for preparations for the summer and next season to begin.

ooo想走

Arsenal's players are planning a special farewell to their manager but Ospina is giving nothing away.

"It is a surprise. The most important thing obviously is to help him sign off with a win at Huddersfield," he added.

"It would be very memorable to give him that final victory for his last game. We are going to be giving everything on the pitch to make sure that happens and then we'll see what happens.

"I just hope we can give him something to shout about for his last game and help him sign off with a win."

OOO係咪講過今個summer 會走

雲加係阿仙奴母親

爺爺父兼母職

唉屌真係似A8

真的愛你

寧願要爺爺定a8

A8

反雲狗：狗都好過雲加

Aaron Ramsey 8

戰術/用人上搵何wayne 教都好過爺爺

holding 張伯斯 2&b ？

阿迪達教既話寧願挽留爺爺好過

熱撚到

事實

郵報：槍手將面試阿迪達，韋拉和拿高斯文，路維出局

英國媒體“郵報”披露，阿迪達，韋拉和賀芬咸主帥拿高斯文都將面試阿仙奴帥位，槍手預計在兩週內決定新帥人選，並在世界杯開始前公佈。

祖云達斯主帥艾歷尼仍在槍手高層的討論範圍內，但在阿仙奴內部，大環境是傾向任命一名年輕主帥，嘗試迎來另一個長期王朝，而不是每隔兩三年就換一次主帥。艾歷尼雖然可能在短期內取得好成績，但阿仙奴董事會希望能任命一位可以長期執教球會的主帥。

路維因為要帶領德國參加世界杯已經被排除出候選名單。亨利也將跟球會的主管會面，他有望獲得一個職務，但不會是主帥。

曼城教練阿迪達得到的支持在增加，而韋拉目前這個階段被視為局外人。拿高斯文得到首席球探Mislintat的支持，他在週六帶領賀芬咸3-1擊敗多蒙德，賀芬咸得到了歐聯入場券。

ooo 身型真係點都去唔到一線

拿高斯文正啊

拿高斯文勁啊

德仙奴

Nagelsmann
帶翻Gnabry同Demirbay過黎

基拿比 已經係拜仁人 點買

大帝真係好撚仆街

見錢眼開

very love level 安歷基呢啲要錢想大搞就唔要 啞仔跌曬watt 細梅唔洗講 防中又要買
隊波中場控制力低 奶同藍又唔知去向 50m轉會費
已經唔講成堆前鋒無翼嘅問題

留番拜山燒啦50m 全球門票最貴嘅球會

冇油王 / 支那黑錢呀
近幾季比爺爺唔少錢啦
多過熱猁先

一個龍門15m
一個中場20m
一個後衛20m
賣下瘀血先圍到皮
仲要冇乜質素可言

按左個球場佢黎攞錢用

同老母食飯

鑽石眼睇中個d都幾正

冇雲加佢真係什麼都不是，可以反骨到咁

日日係電視台反雲
而家仲想搶埋爺爺個位
痴撚線

啲鬼佬唔識飲水思源

除左屌碎
其他都是垃圾

雲加手上入個D 真係唔係勁 全部係好波 但玻璃心過中國人

街場湊夠腳

請阿迪達下季要護級啦

賀芬咸少帥正

可以15m/20m買到既人可以有幾勁呀

想要拿高斯文

今年30歲 教足40年

其實拿高斯文未教賀芬咸前咪又係未教過波
點解大家咁睇死達子

風險太大，球迷有concern其實好合理
想當年雲加係球壇都有一定既教波經驗，依兩個少帥要得到球迷認同係好難架啦

好睇係好睇,但係碌左好耐先有入波

Huddersfield boss David Wagner: “The fact that we have secured safety also means we can rightly turn the focus on Arsène Wenger as he manages Arsenal for the final time today.”

呢D咪識做囉

喺各青訓梯隊都帶過架
球會體系同幻幻都有一定熟識
你估石頭爆出黎

對弱隊咪好睇囉
對中上遊或者BIG 5 球隊
就變左係大禁區猜猜猜 猜極都射唔到門
一場比賽可以得1,2次係中龍
跟住仲會出現比對面打個反擊就輸波
呢D場面都睇唔少啦

屌根本咁大間球會請個零經驗嘅就好唔合理
人地個個最少都教過預備組

同埋拿高士文都有問題，賀芬咸喺禁區頂猜極唔入同守反擊嘅問題仲衰過阿狗

熟識既阿狗

其實打阿仙奴好易
一係泊大巴一係打高壓
只要唔好兩樣都唔做就應該好易偷到分

強如哥迪奧拿都教左巴塞 B 隊先
仲要人地係疤 legend

咪係
而家阿迪達係0呀
仲要只係做得一年助教
即係岩岩讀完year 1就出黎做manager
疾撚線

Ramsey on Arteta: "Im sure that one day when the time is right, he'll be a fantastic manager. It's still early days in his career at the moment."

Basically saying he ain't ready yet.

Even ramsey knows

可能天份極高

Not even assistant manager (eg buvac)
Just 1 of the 3 co-assistant coach of guodiorla

條片仲要咁少入球 以前大帝柏金個時d 片係差下差下就入到波

藍斯今個summer賣走了

佢地唔鐘意迪達子

領隊界莫扎特

同義禾比可能勁過美斯一樣咁上下

衛報》記者David Hytner報導，#阿仙奴 高層正擔憂艾歷尼留在 #祖雲達斯，他們越發希望目前擔任 #曼城 助教的阿迪達（Mikel Arteta）可以接任兵工廠領隊。阿迪達曾經是阿仙奴隊長，他的敬業和對球會精神的傳承，深獲總裁加斯迪斯（Ivan Gazidis ）的認可。如果艾歷尼最終留隊，阿迪達將成為接替雲加的現實人選。

得你鍾意迪達子

So what ar
We can offer him a chance to prove himself wo
Everyone will have his first time la

之前傳左咁多人
是但一個都好過達子啦
死要慳錢

關咩事
就係唔想佢執教生涯咁快玩完
除時同加利仔差唔多

唔知點解大家咁睇死佢
個個一開始都係冇經驗架啦

再講 阿迪達個教練團可以搵到d咩人幫佢先
唔通堆老大哥會肯under個經驗定地位都低過自己既人咩

一黎就打大佬做阿狗領隊
幾天才都唔得啦

拎賀芬咸同阿狗比

希望達子可以偷曬哥仔d秘技

都未教就睇死佢

Disaster at arsenal mai play 9 yuen
比機會佢不如韋拉
起碼 legend 光環 + 教曼城靑年軍 / ny city 有成績

一開始教阿狗試下
將來教曼城巴塞

可能達子偷到哥狗d秘技

確定左 阿迪達？

好似上市公司主席請個 freah grad
「個個一開始都係冇經驗架啦 」

最熱門人選

未

Arsène says holding back the tears will be his challenge after the final whistle today but insists it’s the right time to leave Arsenal.

迪達子係year 1咋
可能光頭佬覺得佢係足球界mark zuckerberg?

同埋咩球星會黎比迪達教？
個個心稔憑咩

如果搵阿迪達 一定係貪佢平

Mark zuckerberg 係 start up
似係 nokia 請個大學生想起死回生

賀芬咸都係搞到就降班先博下

Jose Mourinho wants to sign six players this summer according to the Times (lb, rb, cb, 2x cm, winger). Name the six you would like to see come in. #mufc

又掃貨

仲要 22 年雲加啱啱走
下一個本身都多數係祭旗

無限金錢

而家阿狗都係要搏架啦
又比唔到咁多錢support領隊
唔通名帥會過黎同你用d半桶水青訓咩

等同49000後廢蛇時代

winger都買

不如放martial俾我地啦

艾歷利傳完？

應該唔會好似獌差咁遠

係咪會放埋左羊右華？

唔係呀

留隊衝歐聯呀

換帥頻繁在所難免

Holding+走場狗

#afc: Ospina, Bellerin, Mustafi, Holding, Kolasinac; Xhaka, Ramsey, Iwobi, Mkhitaryan, Aubameyang, Lacazette. Wilshere and Cech not in the squad.

但係班高層唔想2,3年換一帥
想一換就又做1X 年個種

炒哂了

lwobi 仲係到

咪豬牙

出浩囝都唔出柏G

痴撚線

阿狗咁多 big name
咪玩啦
知唔知 assistant coach vs manager 個 role 差幾遠
你德甲請個少帥就係搏
76 / 屌屌 = 穏陣
搵個退休冇耐既曼城助教 = 害人又害己

奶左老野屎眼

對面主帥講到明今場會讓

唔係名帥就吸唔到星

應該從此沒落
除非達子係教波天才
偷晒哥狗d招

咁岩又係世盃年
一陣彈個好似敢帥咁既戰術大師出黎

學Giggs 咁搵7小福囉

教練團：迪達 Henry , 韋拉 柏金 林狗

我廠打算出u23打

做SHOW咩

還我張伯斯

全部唔識教防守

因為A8係鏝, 就吹奏佢有料果D真係

人地鏝, 原本已經冠軍班底, 哥狗都要用一年時間慢慢磨 再洗350M買人

宜家你捧果隊阿仙奴呀. 俾個無經驗36歲教 肯定俾班球會高層壓得仲勁.

再講. 要輪籌都有排未到佢

同埋我唔覺得阿狗嚴重到要博阿迪達，屌帥個啲都肯黎嘅穩陣好多，阿迪達係有機會係天才，但係做領隊唔係天才就得。依家隊入面仲有好多同佢做過隊又嘅人，有啲資歷仲耐過佢，好似藍斯依啲我唔覺得會聽佢講

出事
個個心稔迪達你憑咩

呢到得韋拉揀得落手

呢班友邊會聽達子支笛
Btw.. 林狗發左達啦，仲同你玩波咩

母親節都要屌浩狗老母

下季迪達就全勝奪冠重返歐聯塞住你班仆街把口

重點係邊個肯過黎比阿狗整臭佢個名
喺英超咁大競爭都比唔到多既轉會預算
有艾歷尼當然好
但係我相信阿迪達冇你地講得咁差

又要幫襯細梅老母

屌仔矛錢唔肯黎牙

屌硬佢老母

信你就仆街啦
相信

奧斯賓拿在接受天空體育採訪時表示，在雲格執教阿仙奴的最後一場比賽前，球員們為雲格準備了一份驚喜。

有無link？

林狗真牙狗

pl 個app 話elneny 正選
嚇死我

Ozil

嘈咁耐唔知以為上面有份揀領隊
到宣佈左咪知邊個做囉
傾返一陣贏幾多球好過啦

Ospina應該last game

都話背傷

信你地就唔仆街

友誼波有咩好KING

繼續屌老婆啦咁多嗲

埃及仔未必出了

我想問你個相信係based on d 咩

踢完場r霸抖到wc

信仰

一陣美羊唔知入幾多球呢

係真就唔好踢世盃

你咪用理由反駁下囉
好簡單姐

比Keown講中啦

和氣收場 歡送爺爺

信信信
都冇教過波撚知
咁不如多嘴狗算
跟哥狗時間仲長 + legend

上場已經係啦 rubbish

認真
d名帥就係想證明自己先會想教阿狗
(情況就同痢狗搶到高普一樣)

所以唔駛睇低自已
預算唔多一樣有機請到名帥

點知輸鳩埋

可能真傷掛

50m ar ching
人地高普第一季都唔止

就算搵邊個教都拎英超嫁啦
有我羊有我燒有MK
仲有明日之星馬伕同柏G
邊有可能拎唔到牙

高普都tune左四季
比達子教四季冇問題
但無謂打擊佢自信啦

Ozil MK aubameyang lacazette ramsey
人腳好過德甲拜仁以外全部隊
人工仲要咁高

埃及
阿狗隻垃圾獸醫呃左咁多年人工第一次做到野

馬伕 呢度d手足燈完玩完左拉

高普教多仔有成績
點同

好

可能斷錯症
其實係未好返

柏祖算唔算你口中嘅名帥?
佢好出名

我意思係 係要比d時間新領隊

完你老味牙
下個領隊求其搵莫耶斯都夠然英超啦
都唔明你地嘈乜
睇下一陣我羊入幾多球仲好

冇理由架
所以我而家開始反迪達狗了

要幾多時間先?三季你頂唔頂到?

條後防

我羊正選有獎金
真係洗好撚多錢
得返50m都正常
呢個時間又要屌下搵錢果班撈左咁多年都係食屎架

歡送爺爺

今晚又可以笑7雲加

最低限度- 3季時間拎番前四

邊有埃及牙

黎左先搵理由反啦
連係咪佢教都未知，盲反都比質素呀

笑你老母生性病就會

唔算
名帥講緊屌帥/安歷基/76佢地

佢地各自可以有想證明自己既原因教阿狗

今年最失敗都係留半季山狗 話就話換左mk 但暑假肯賣 又多筆錢

其實我唔明佢地嘈乜就真
揀又無份揀
就算邊個做都要硬食嫁啦
望佢帶得好好過係到嘈啲無謂野啦

渣士ready

坐觀眾席唔比牙?

鏝狗last minute bid好似係

佢黎左實比時間㗎
不過未黎梗係討論要邊個
講真迪達一係要教隊英超下遊/英冠證明自己先

Mourinho said Anthony Martial would play today but he's not in the squad. No reason given yet. He was at Old Trafford about 12pm but drove away.

搶啦

咁同話買邊個邊個無咩分別既 都係討論下ja

不過連邊個教都未知就盲反其中一位真係好弱智

買人唔洗傾 排陣唔洗傾
傾買樓好了

條女生仔陪佢
不過你條女果仔唔一定係你

但我覺得暑假賣山狗個筆錢
又未必夠買到MK仔呢類質數既球員
仲未計可能因為MK 可能係美揚其中一個肯黎既原因

屌帥stay
安歷基/76 唔開水喉唔教
咁既清況下我淨係諗到施蒙尼 不過佢睇唔起英超波

Aaron Ramsey captains the Arsenal team from the start for the first time against Huddersfield today. #afc

留低吧

唔係話反
係有得簡咁實想簡個有經驗
佢黎到一樣會撐佢

阿狗賣隊長今個summer又可以出現啦

少帥

下季俾個隊長佢做

所以其實屌帥真係岩

其實我主要想講林狗

臨走俾個隊長佢做

又屈
睇左佢ig知喇

施蒙尼果時同英格蘭既恩怨
令佢未必想係英超教

髮型肩負責任

我廠都唔歡迎佢 同爺爺爭R霸

唔好學牛奶做親隊長都假熱血上腦 鳩踢四圍辣火頭

有冇恩怨都唔關阿狗事啦

佢又唔係第一次做隊長
更何況佢性格都唔似太子

Michael Oliver has awarded penalties against Arsenal in five of the last seven Premier League games he has officiated.

又係呢條仆街吹阿狗

想問今晚會唔會冇acestream直播?

阿仙奴，零分！阿仙奴，零分！

我記得佢有次趕左迪馬利亞出場

A lot has happened in 22 years...

Cartoon by Omar Momani

足總盃呀嘛
迪馬利亞插水拎黃牌
投訴嗰陣拉奧利華件衫兩黃一紅

ucl

今晚分分鐘冇link

有冇link?

今晚作客最好輸撚埋去同爺爺餞行

咁大個人都做伸手黨

Yaya last match都無

acestream都無

@Arsenal: After over 30 years at the club in a number of different roles, Vic Akers is carrying out his kitman duties for the last time today Thanks for everything, Vic 🙌

等多十分鐘左右睇下有冇
今日十場一齊開波係咁

睇住Reddit 啲19link頂住先啦

亨利：後悔沒好好了解雲加

【體育】雖然早前缺席雲加於酋長球場的告別派對而被千夫所指，但阿仙奴名宿亨利日前大讚雲加，稱外人並不能理解他為球隊的付出。

雲加於阿仙奴主場的最後一夜，其子弟兵亨利（Thierry Henry）並沒有出席，令其受到不少壓力。不過看來真正令他感後悔的，不是沒有出席雲加的重要日子，而是作為球員之時沒有代入雲加的位置去考慮，沒有與這位儼然父親的領隊好好溝通。

在亨利的言談之間看得出他悔意頗深：「雲加投放大量時間在賽場、在辦公室，只為了令球隊表現出最佳水準。我可以保證他的付出非同一般，因為我剛開始了教練生涯，我知作為教練並不簡單。現在我感覺不太好，因為我從未以球員身份到訪他的辦公室去了解他的心情，因為當時我根本不在乎。我只在乎為何他不讓我上陣，為何我要出戰左路等等問題。同樣地，球迷亦同樣不在乎，媒體亦只會問這問哪，而領隊總是成為眾矢之的。」

acestream得護級兩場同爭R聯果兩場有, 其他得flash

個個都睇猁車

收嗲啦25狗

最後個場唔去 冇嘢好講啦

時間多恐怖

有無link.....

真係冇LINK WOR
得3場

有link果幾場都係得俄佬台果D

有冇sopcast?

📹 Head Coach David Wagner presented Arsène Wenger with a special gift from #htafc ahead of today’s @premierleague match (AT)

俄佬都冇？

多咀狗食屎啦

有冇LINK
乜文都OK
得3場唔關事既有LINK

respect

冇啦, 鬼叫哈鎮搶到分護級

笑左無ACESTREAM

支那台

有link都lag到仆街

完全矛link

仲要全部hd flash link 都係假 播nbc news

冇得睇爺爺最後一場了

Since 1992, only 6 teams have played every season in the Premier League. Today all six of those teams play their 1000th game. Of course United are at the top of the list with the most games and points won.

重諗住趕番屋企睇😪

介意都睇住先

都係睇緊呢條

去睇利了

Arsenal transfer EXCLUSIVE: Jack Wilshere to Crystal Palace claim made by Clinton Morrison

"100 per cent," Morrison told Express Sport, when asked if Palace should be eyeing up Wilshere. "I’d take Jack Wilshere tomorrow.

"I think he’s terrific. If you could get him injury-free, what a signing that would be for Crystal Palace.

"Obviously he’s a London boy so hopefully he wants to stay in London and play and I think Palace would be the right club.

"And hopefully if Steve Parish can make it happen, it would be magnificent if Roy Hodgson wanted him.

"But I don’t know why you wouldn’t want Jack Wilshere. When he’s injury-free, I think he’s still got a lot to offer and I think he’s a very good midfielder."

天亡牙狗
連爺爺最後一面都無得睇

你睇咩

笑撚左

用邊個直播信號先LOAD到

唔撚識聽普通話wo

有廣東話喎=.=""

大家都中國人
咪學人囉

係咪要VPN 先睇到.

很抱歉，由于版权限制
您所在的地区无法播放该节目

中國人睇中國網

要用VPN?

擺532死守唔俾我廠歡送爺爺

大陸網唔比香港入

笑撚死
一播獌個個屌鬼

你係狗就梗係識聽狗話

你都唔當自己中國人,點解要比你入?

原來我地唔係中國人

己險簽

雲爺爺向球迷鞠躬

拿卡拉後一格

英文

442算啦

我咩撚都睇唔到

咦 條大陸網我睇到喎

我唔係中國人

搵flash喇

用左unblock youku都睇唔到

pm迷普有now高清

625

ME2

咪撚整LAG我

爺爺特登走去作客區鞠躬

都睇唔到

文字直播

幾點開波

屌那星有條友係咁係到講普通話

對面又話渣流既
係咁迫搶

2027ac4d9001d99b66389e290a816a5c783b13c4

遲左開波？

唔承認自己中國人個班仆街睇呢條啦

qq個網有冇得熄左普通話聲

開左波啦

睇到了

出左事了

爭啲豬
邊到渣流牙

一開波就

爭d

差D輸,

DLLM又話放水既

ospina

屙尿射球

伊和比中場中 藍斯仲前

上場都iwobi cm

新迪亞比

阿仙奴d作客表現

睇到

角球又發夢

差d輸

對面又話渣流
出口術

飛機

平安鍾............

老野好走喇

仆街德狗又話護左級可以專注歡送爺爺
點知而家出盡奶力對阿狗

護空門

香港果架？

笑4

出得果2秒

又一架飛機

撚9爺爺

拿卡

又送禮物又剩

拿卡條友唔抵幫

一條LINK就分到邊D係中國人同香港人了

sky

000625

xhaka 血肉長城

柒

香港人=中國人

一場會有幾多部飛機

唔係好掂

原來skysports有播

我係英國人

拎BC??

都唔係一般既廢

廣告版都有歡送雲爺爺

拎回鄉證

細梅傷了

對面爭冠咁踢到

走場狗88

Nice

我有居英權

又話放水嘅屌

走場.,

唔想踢就躝啦

走場LU

睇波果陣我鍾意做一陣中國人呀
彈出彈入打我呀苯

走場狗

又走場

對面進攻好似好過我哋

希望係細梅最後一場

走場

放水都屌打牙狗
唔放會典

我地波都未搓到下

作客0分你估流？

死垃圾又走場

但你都首先係中國人

好似無撞到個頭喎

走場喇

一個奧巴美羊 夠唔夠買佢地18個人

話時話 我係英國讀u三年
以前一直張id nationality都係寫hkg
今年唔見左去補領 變左china
奶共奶到

50m夠買人頂細梅定k6

對面放水都放得咁狼死

對面咁狼死
正仆街

有無link呀？

單刀飛機

幾年前唔記得搞咩證,填香港比入境狗改做中國
仲話香港唔係國家

好彩對面射高 差d輸

哈德幫盡

嘩！屌

對面逼搶得咁前....

差啲

對面踢得咁唔尊重爺爺

放左水了呢球飛機

痴撚線
似係阿仙奴班人放水多D

佢岩喎

防守真係得啖笑

放左水啦

你係ride果個定oasis果個

呢球真放水

奧利華

又輸走場狗

好撚廢呀屌
中場身都轉唔到

平安鐘

原來真心歡送爺爺

木耳

XHAKA 一早叫OSPINA 轉邊
OSPINA 唔理佢慢慢咁又比返佢

比小小壓力就可以令阿仙奴完全推唔過半場
作客零分冇得頂

冇野爭都逼到咁

球證

射果下諗起雲加

壓住黎攻...比人

點解阿狗咁鐘意後場猜波 正正經經解圍唔得架咩

對面都唔好意思入

對面幫到盡了

嘩對面勁撚到⋯⋯上哂身

中場甩曬

渣卡又唔跟人

今次終於兩個中場跟到尾起碼比啲壓力射果個

即刻炒左條老野佢啦

都算比面

去外國填hong kong都唔會比人改啦

對面仲有鬥心過班垃圾

比尊重雲加

浩囝隱左形

當笑話咁睇啦
爺爺最後比下面好唔好

人地放曬水下下飛機

老野教到最後一場都係咁
叫人點尊重你

外國人唔了解香港已經回歸祖國

借走啦

俾人禁住黎砌

對面幾多個射門

點解可以咁廢

一個幾好既總結

作客廢到仆街

咁樣踢 等輸

上季Last場都有得望下利狗失分

今季尾五六場已經係fight for wenger

一作客就唔知踢緊乜撚

班友玩野多d

好廢

辣殺

條中場無撚左

浩囝有無係條後防出現過

對面踢左15分鐘已經3-4個有威脅射門

0防守都算，0進攻

我睇緊D咩

雲加用行動話比大家聽唔洗掛著佢

作客0分完季吧

梅屎達菲
瘋狂走甩對手

agger

比人係咁迫 拉邊放長傳是常識吧
兩個中場係咁回後 比人繼續迫

屌鼎死撚左佢啦
屌返人轉頭

浩囝一出現就比左個波人地

羊：屌，我個5萬鎊啊

對面啲進攻走位明顯係教練教得好

無ozil隊波=中游班

拿卡好慢又hold 唔到波

長波冇人hold到波呀前場

有都係

比爾連有世界盃踢？
點解收腳

成鳩日射波就算撚數啦

幾時有過 我藍前鋒黎 沙加紙板

咪又係同一個
不過我真阿 beady eye拍鏝城會歌mv 我笠頭盔

屌返人轉頭

鬼咩，男屍又走撚上去踢前鋒
中場唔夠人幫波

Arsenal FC
‏
Verified account

@Arsenal
Following Following @Arsenal
More
Superb support from some of our fans in China 🇨🇳

Where are you following the boss' final game from?

#MerciArsène

邊位手足有去

有冇人有Link

加埋 弱智仔

其實人地好簡單一個one two 已經拉到空位傳中

藍斯

沙卡又標⋯⋯

好撚廢

藍c

沙卡真係好撚廢

話過就過

傳幾腳就斷攬
踢條撚

藍斯當人紙版咩交到咁

拿卡攞左分右邊仲多位做啦

比狗個邊空到

進攻廢到

ramsey 呢下差啲喎

又藍⋯⋯

坦克

藍斯表演慾有無咁強,次次都要自己去

比mk仲撚好

唉屌你老尾藍斯隻閪腳

可以轉都唔撚轉 幾下都要打返窄位

藍

阿真係英冠料

點呀藍屍

藍shit呢條死剷無腳好波

坦克勁到

kola向前衝

藍斯踢緊乜鳩呀屌

作客又輸

大隻佬呢幾場出返黎好似有改善

唔係好多人撐藍斯嫁咩

藍斯掂親波都失波

勁到

阿仙奴FK = 送返比對面

ride果個先係有光彩既男人
當年近距離聽 vapour trail聽到想射

哥斯拉真係翼黎

坦克一個過幾個

高拿

藍斯早幾場明明踢得唔錯

作客係

坦克應該多啲向前攻啦

中場加後防 2億都未必搞得掂 安歷基有眼光的

坦克似EBOUE
但防守廢好多

對面讓賽都打到咁

藍斯剃左鬚之後場場閪波

2&b 踢中中唔錯喎

屌你藍斯又亂黎

比kola打藍shit個位仲有威脅

藍斯射門
勁到

藍斯藍天射球！

藍斯好想走呀 踢到咁

屌你老母ramshit

米希達恩

藍斯黎搞笑

有冇acestream / sopcast link

or others

佢踢馬體個埸睇到眼火爆,當自己前鋒

Mk個頭

塊廣告板d 中文寫咩

藍斯好波

藍天

好多頭髮

藍斯又俾講波佬笑

藍斯今場真係出黎搞笑

藍斯好波呀

藍斯今場冇腳好波...

藍斯係咪反雲

@查狗

其實我想輸埋喱場佢

打左幾年都係咁 教練無問題咪得囉

藍斯今場食咗屎嚟？

Ramsey做乜鳩

Superb support from some of our fans in China 🇨🇳

Where are you following the boss' final game from?

#MerciArsène

邊D手足有份

睇到嬲

藍斯又轉返呢個髮型
用呢個髮型踢波好柒

屌你 細梅真係世界級

多數藍斯踢成咁都會有波入

留意到藍斯轉左髮型

做返自己

走場狗又陰自己人

@大陸囝

藍斯暫時表現同佢個髮型一樣垃圾

好撚慘

iwobi係俾人侵犯先交俾人

原來帶隊長章真係會變廢

走場狗真係痴撚線

夏天賣撚左藍shit拎筆錢買隻正經經既翼啦屌

個個交完波都無諗過接返打onetwo 之類

不甘

可唔可以申請無隊長

成日企定定接波睇定黎傳
比人標又反應唔到

比狗廢撚到
你食屎算啦食乜撚野齋

浩囝真係好垃圾

22分鐘了

BE都ok啦 都係半個主角
三個都有作歌 好多元素有返d indie味
唔再係oasis noel 寫果d 首首一樣g chord 垃圾

btw真shoegaze仔最中意笑ride係britpop with reverb

暫時睇全部都廢

申請俾對面戴仲好啦

李城好柒勁

矛人理牙

坦克ok

對面交幾腳波就勁多掌聲
好好氣氛

係咁後傳後傳

中場好唔開胃

慘....

啲廣告

人地都好有良心，等班防守返晒黎先出波，

個廣告

好比面

有牙

88

Respect